啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

人讀書難敵考試 彷似份卷好鬼難
唔撚識答 唯有亂填 然後攞U
入八大是我夢想 唔想asso 升學漫長
人在non jup 蟬沒有和唱
(媽！！！)

好彩恒大提供學位
好彩恒大收生夠低
恒生恒大血脈仍相連

瀝源清水在流 我八大唔肯收
所以入左恒大 㩒住阿媽把口
閒時part time搵夠 我班裡的同學話我濕鳩
恒大裡 遇老友

也許今天風雨未眠~~

做乜9

( ⚆൧⚆)

(இωஇ )可摸耳陪禾出去呼吸下🚬

=.=

你唔係唔知我對煙同酒都好高要求

你變壞左∑(ﾟДﾟ)

嗰...好重要㗎( '-' )=͟͟͞͞⊃)`-' )

一切都不重要( ´-｀)

你仲有心跳

退燒了(´；ω；｀)

想離座٩(⁎•̛̣̣꒶̯•̛̣̣⁎)۶

Jm9

屌你老母 喺我個post度傾計 當我呢度係WhatsApp ?(#｀皿´)

動心了♥️

慢慢動飽佢